其實空姐係咪中學畢業就做得？

有D都未到21

關你撚事咩都無你份

係

小學畢業就做得